[突發]建築設計界結構性失業？

除左LWK 同 CL3, 10 Design 都宣佈左要強制所有人請No pay leave 兩個星期。

仲有無？？

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

連登冇建築師

有錢賺個時佢唔嘔返出黎？蝕錢就減員工

香港開放型商業社會
資本自由進出 真係無計

當長假

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年